8月5號朝早全港遊車河

好耐無試過晨早流流係公路上慢慢奔馳
有冇巴絲打個日約埋出黎一齊練車？